強烈要求警方拉曬所有藏有籐條既人 同 封舖

比起laser point，
一般人用籐條既用途就只有打人

Demonstration:

殺傷比laser point更恐佈

所以強烈要求警方查封所有出售籐條既舖頭
鑑於此武器普及程度 希望警方逐家逐戶搜查 特別係元朗村屋

佢地睇唔到架 咪傻啦